蕭生：張建宗呢個冚家剷吖 精彩 仲有關於資助年青人

呢集絕對值得睇

push

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

新圖喎

推

依排聽多左燒山，估唔到連佢都開聲話希望新當選區議員可以請返被捕既人做野

總結警察暴行尼段好重要⋯⋯

吓？你有聽開就知佢一向嘅立場都係支持抗爭者，只係策略上唔同意勇武。

冇錯 呢點真係好重要

我就係冇聽開

蕭生呢好多idea 都好好，例如取消律師同醫生攏斷。。。。。。但係呢要搵個執行力強既人幫佢。佢好易中途放棄

行動post啊
唔好鬆懈啊

屌

但有啲新素人議員就應該搵有經驗嘅優先

勁多連登仔聽都無聽過只係聽人日日笑鳩佢登就話佢見區選嬴左就轉黃

真係痴撚線

推！

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

因為好多五毛同真心膠

幾時都係要睇一手資料 再自己判斷

佢唔同意親自出手之麻
出錢請人去行使暴力就冇問題

喺公眾頻道同意勇武嘅話 咪分分鐘變咗做大臺

撇開預言

燒山事後分析
有啲道理

有無人發現燒山去左台灣之後無哂燈力
仲要講野勁有POINT 更有見地

絕子絕孫真係個細路講定p上去

佢不嬲都係自己友

要聽下啦 佢令好多廢老藍絲變黃

睇下燒山會唔會燈到Boris Johnson

屌你

屌你發現新大陸咁自己見識少就唔好衝出嚟柒

連登弱智多

姐係佢全家長命百歲

燒山自己都請啦

估唔到有一日連連登都有人唱奏蕭生，林鄭真係泛民大和解既恩人

不如收徒弟啦，傳承燈力

我正式宣布
蕭生>黃碌撚 熱狗之流

佢都只不過係實事求是去表達 並沒有嘩眾取寵

所言所語感覺真實

燒山幾時選特首

真心支持老蕭,

叫人沖,自己縮埋果班最仆街

覺呀
百二萬佢都計得好準
老人家轉數咁快

佢有好詳盡嘅論述唔同意勇武，而係要行非暴力公民抗命。佢心入面諗乜我就判斷唔到，但睇佢一年，我覺得佢係一個真心為香港嘅有識之士。

佢講得啱

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

我要多謝燒山呢幾個月幫我公民教育屋企班長輩

咁要長聽啦

完全同意 用心用力 真漢子